<resources>
    <string name="long_slogan_1">O amor não é encontrar a pessoa perfeita, mas aprender a ver a perfeição nas imperfeições de alguém. Quando amamos alguém de verdade, aceitamos seus defeitos, seus erros e até mesmo as cicatrizes em sua alma. Porque o amor não significa mudar um ao outro - trata-se de crescermos juntos para nos tornarmos versões melhores de nós mesmos. Amar é amadurecer juntos, sorrir juntos, por mais que o mundo mude.</string>
    <string name="long_slogan_2">O amor é como uma chama – se queimar apenas com emoção, desaparecerá rapidamente; mas se for alimentado pela confiança e compreensão, nunca se apagará. Cada palavra gentil, cada mão dada, cada ato de perdão torna-se a centelha que o mantém vivo. E quando duas pessoas escolhem cuidar uma da outra todos os dias, o amor se torna o calor mais calmo em um mundo tempestuoso.</string>
    <string name="long_slogan_3">O amor não precisa ser barulhento ou vistoso - apenas um olhar que compreende, um abraço que parece seguro e dois corações sempre se alcançando. Às vezes o silêncio entre duas pessoas fala mais alto que mil promessas. Quando você encontra alguém cuja presença por si só faz você se sentir em paz, isso é amor verdadeiro – simples, mas duradouro, tranquilo, mas profundamente profundo.</string>
    <string name="long_slogan_4">No amor, não importa quem chega primeiro ou quem ama mais — o que importa mesmo é quem fica até o fim. Porque amor não é posse; é companheirismo. É ver aquela pessoa feliz, mesmo que a alegria dela nem sempre inclua você. É escolher ficar, não porque precise de alguém, mas porque não consegue imaginar a vida sem essa pessoa.</string>
    <string name="long_slogan_5">O amor é a jornada de duas pessoas imperfeitas criando algo perfeito juntas. Haverá momentos de raiva, mal-entendido e dor - mas são eles que tornam o amor real e forte. Quando dois corações aprendem a ouvir, a perdoar e ainda escolhem dar as mãos, o amor deles já resistiu ao teste do tempo.</string>
    <string name="long_slogan_6">O amor não é apenas uma emoção passageira – é uma escolha. Uma escolha de confiar, ser paciente, ficar. Hoje pode ser difícil, mas se continuarmos escolhendo um ao outro apesar de tudo, isso é amor verdadeiro. Porque o verdadeiro amor não diz: “Eu preciso de você”, mas sussurra suavemente: “Eu escolho você, todos os dias”.</string>
    <string name="long_slogan_7">Alguns amores não precisam de promessas para sempre – basta acordar e ver aquela pessoa ao seu lado. A felicidade não se encontra nos grandes gestos, mas nos pequenos momentos partilhados: uma refeição juntos, um riso partilhado, um olhar tranquilo. O amor não é medido por anos, mas pelos momentos de paz que dois corações criam juntos.</string>
    <string name="long_slogan_8">O amor nos ensina paciência, compaixão e como colocar “nós” acima de “eu”. Nem sempre as coisas serão fáceis, mas nos momentos difíceis percebemos o quanto é precioso ter alguém que fica. Um amor lindo não é aquele sem lágrimas - é aquele em que, mesmo em meio às lágrimas, você ainda pode sorrir porque sabe que não está sozinho.</string>
    <string name="long_slogan_9">O amor não torna a vida mais fácil, mas nos dá motivos para sorrir em meio às lutas. Quando você ama a pessoa certa, até as coisas mais simples se tornam significativas – o sol da manhã, a chuva da tarde ou apenas o som da voz dela. Porque o amor não se encontra nos grandes momentos, mas na forma como duas pessoas se fazem sentir “em casa”, não importa onde estejam.</string>
    <string name="long_slogan_10">O amor não envolve apenas palavras doces ou momentos românticos, mas também compreensão, perdão e permanecermos juntos durante as tempestades da vida. Quando dois corações batem como um só, cada dificuldade parece mais leve e cada alegria se torna mais plena. O amor verdadeiro não precisa ser perfeito – só precisa ser sincero e constante. Porque num mundo que muda todos os dias, segurar a mão de alguém e caminhar juntos ao longo dos anos é o milagre mais simples, mas mais precioso de todos.</string>
</resources>
