<resources>
    <string name="long_slogan_1">L\'amour ne consiste pas à trouver la personne parfaite, mais à apprendre à voir la perfection dans les imperfections de quelqu\'un. Lorsque nous aimons vraiment quelqu\'un, nous acceptons ses défauts, ses erreurs et même les cicatrices de son âme. Parce que l\'amour ne consiste pas à se changer les uns les autres, il s\'agit de grandir ensemble pour devenir de meilleures versions de nous-mêmes. Aimer, c\'est mûrir ensemble, sourire ensemble, peu importe à quel point le monde change.</string>
    <string name="long_slogan_2">L\'amour est comme une flamme : s\'il ne brûle que d\'émotion, il s\'estompera rapidement ; mais si elle est alimentée par la confiance et la compréhension, elle ne s\'éteindra jamais. Chaque parole douce, chaque main tenue, chaque acte de pardon devient l\'étincelle qui le maintient en vie. Et lorsque deux personnes choisissent de se chérir chaque jour, l\'amour devient la chaleur la plus calme dans un monde orageux.</string>
    <string name="long_slogan_3">L\'amour n\'a pas besoin d\'être bruyant ou voyant – juste un regard qui comprend, une étreinte qui donne l\'impression d\'être en sécurité et deux cœurs toujours tendus l\'un vers l\'autre. Parfois, le silence entre deux personnes est plus éloquent que mille promesses. Lorsque vous trouvez quelqu\'un dont la seule présence vous fait sentir en paix, c\'est le véritable amour – simple mais durable, calme mais profondément profond.</string>
    <string name="long_slogan_4">En amour, peu importe qui vient en premier ou qui aime le plus : ce qui compte vraiment, c\'est qui reste jusqu\'à la fin. Parce que l\'amour n\'est pas la possession ; c\'est la camaraderie. C\'est voir cette personne heureuse, même si sa joie ne vous inclut pas toujours. C\'est choisir de rester, non pas parce que vous avez besoin de quelqu\'un, mais parce que vous ne pouvez pas imaginer la vie sans lui.</string>
    <string name="long_slogan_5">L\'amour est le voyage de deux personnes imparfaites créant ensemble quelque chose de parfait. Il y aura des moments de colère, d\'incompréhension et de douleur – mais c\'est ce qui rend l\'amour réel et fort. Lorsque deux cœurs apprennent à écouter, à pardonner et choisissent néanmoins de se tenir la main, leur amour a déjà résisté à l\'épreuve du temps.</string>
    <string name="long_slogan_6">L\'amour n\'est pas seulement une émotion passagère, c\'est un choix. Un choix de faire confiance, d\'être patient, de rester. Aujourd\'hui peut être difficile, mais si nous continuons à nous choisir malgré tout, c\'est le véritable amour. Parce que le véritable amour ne dit pas : « J\'ai besoin de toi », mais murmure doucement : « Je te choisis, tous les jours ».</string>
    <string name="long_slogan_7">Certains amours n\'ont pas besoin de promesses éternelles : il suffit de se réveiller et de voir cette personne à côté de vous. Le bonheur ne se trouve pas dans les grands gestes, mais dans les petits moments partagés : un repas ensemble, un rire partagé, un regard tranquille. L\'amour ne se mesure pas en années, mais en moments paisibles que deux cœurs créent ensemble.</string>
    <string name="long_slogan_8">L\'amour nous apprend la patience, la compassion et comment nous placer au-dessus de « moi ». Les choses ne seront pas toujours faciles, mais dans les moments difficiles, nous réalisons à quel point il est précieux d\'avoir quelqu\'un qui reste. Un bel amour n\'est pas sans larmes – c\'est un amour où, même à travers les larmes, vous pouvez toujours sourire parce que vous savez que vous n\'êtes pas seul.</string>
    <string name="long_slogan_9">L\'amour ne rend pas la vie plus facile, mais il nous donne une raison de sourire malgré les difficultés. Lorsque vous aimez la bonne personne, même les choses les plus simples prennent un sens : la lumière du soleil du matin, la pluie de l\'après-midi ou simplement le son de sa voix. Parce que l\'amour ne se trouve pas dans les grands moments, mais dans la façon dont deux personnes se sentent « chez elles », peu importe où elles se trouvent.</string>
    <string name="long_slogan_10">L\'amour n\'est pas seulement une question de mots doux ou de moments romantiques, mais aussi une question de compréhension, de pardon et de solidarité face aux tempêtes de la vie. Lorsque deux cœurs battent à l\'unisson, chaque difficulté semble plus légère et chaque joie devient plus complète. Le véritable amour n\'a pas besoin d\'être parfait, il doit seulement être sincère et inébranlable. Parce que dans un monde qui change chaque jour, tenir la main de quelqu\'un et traverser les années ensemble est le miracle le plus simple mais le plus précieux de tous.</string>
</resources>
