<resources>
    <string name="long_slogan_1">El amor no se trata de encontrar a la persona perfecta, sino de aprender a ver la perfección en las imperfecciones de alguien. Cuando amamos de verdad a alguien, aceptamos sus defectos, sus errores e incluso las cicatrices de su alma. Porque el amor no se trata de cambiarnos unos a otros, sino de crecer juntos para convertirnos en mejores versiones de nosotros mismos. Amar es madurar juntos, sonreír juntos, por mucho que cambie el mundo.</string>
    <string name="long_slogan_2">El amor es como una llama: si arde sólo con emoción, se apagará rápidamente; pero si está impulsado por la confianza y la comprensión, nunca se apagará. Cada palabra amable, cada mano estrechada, cada acto de perdón se convierte en la chispa que lo mantiene vivo. Y cuando dos personas eligen apreciarse mutuamente todos los días, el amor se convierte en la calidez más tranquila en un mundo tormentoso.</string>
    <string name="long_slogan_3">El amor no necesita ser ruidoso ni llamativo: solo una mirada que comprende, un abrazo que se siente seguro y dos corazones que siempre se buscan. A veces el silencio entre dos personas habla más que mil promesas. Cuando encuentras a alguien cuya sola presencia te hace sentir en paz, eso es amor verdadero: simple pero duradero, tranquilo pero profundamente profundo.</string>
    <string name="long_slogan_4">En el amor, no importa quién llega primero o quién ama más, lo que realmente importa es quién permanece hasta el final. Porque el amor no es posesión; es compañerismo. Es ver feliz a esa persona, aunque su alegría no siempre te incluya a ti. Es elegir quedarse, no porque necesites a alguien, sino porque no puedes imaginar la vida sin esa persona.</string>
    <string name="long_slogan_5">El amor es el viaje de dos personas imperfectas que crean algo perfecto juntas. Habrá momentos de ira, malentendidos y dolor, pero eso es lo que hace que el amor sea real y fuerte. Cuando dos corazones aprenden a escuchar, a perdonar y aun así eligen tomarse de la mano, su amor ya ha resistido la prueba del tiempo.</string>
    <string name="long_slogan_6">El amor no es sólo una emoción fugaz: es una elección. Una elección de confiar, de ser paciente, de quedarse. Puede que hoy sea difícil, pero si seguimos eligiéndonos a pesar de todo, eso es amor verdadero. Porque el amor verdadero no dice: "Te necesito", sino que susurra suavemente: "Te elijo todos los días".</string>
    <string name="long_slogan_7">Algunos amores no necesitan promesas eternas; simplemente despertarse y ver a esa persona a tu lado es suficiente. La felicidad no se encuentra en los grandes gestos, sino en los pequeños momentos compartidos: una comida juntos, una risa compartida, una mirada tranquila. El amor no se mide por los años, sino por los momentos de paz que dos corazones crean juntos.</string>
    <string name="long_slogan_8">El amor nos enseña paciencia, compasión y cómo colocar "nosotros" por encima de "mí". Las cosas no siempre serán fáciles, pero en tiempos difíciles nos damos cuenta de lo valioso que es tener a alguien que se quede. Un amor hermoso no es aquel en el que no hay lágrimas; es aquel en el que, incluso a través de las lágrimas, aún puedes sonreír porque sabes que no estás solo.</string>
    <string name="long_slogan_9">El amor no hace la vida más fácil, pero nos da una razón para sonreír durante las luchas. Cuando amas a la persona adecuada, incluso las cosas más simples se vuelven significativas: la luz del sol de la mañana, la lluvia de la tarde o simplemente el sonido de su voz. Porque el amor no se encuentra en los grandes momentos, sino en cómo dos personas se hacen sentir “como en casa”, sin importar dónde se encuentren.</string>
    <string name="long_slogan_10">El amor no se trata sólo de palabras dulces o momentos románticos, sino de comprensión, perdón y permanecer juntos a través de las tormentas de la vida. Cuando dos corazones laten como uno, cada dificultad se siente más ligera y cada alegría se vuelve más plena. El verdadero amor no necesita ser perfecto, sólo necesita ser sincero y firme. Porque en un mundo que cambia todos los días, tomar la mano de alguien y caminar juntos a través de los años es el milagro más simple pero más preciado de todos.</string>
</resources>
