<resources>
    <string name="long_slogan_1">Cinta bukan tentang menemukan orang yang sempurna, tapi tentang belajar melihat kesempurnaan dalam ketidaksempurnaan seseorang. Saat kita benar-benar mencintai seseorang, kita menerima kekurangannya, kesalahannya, dan bahkan luka di jiwanya. Karena cinta bukanlah tentang mengubah satu sama lain — ini tentang bertumbuh bersama untuk menjadi versi diri kita yang lebih baik. Mencintai berarti menjadi dewasa bersama, tersenyum bersama, tidak peduli seberapa besar perubahan dunia.</string>
    <string name="long_slogan_2">Cinta itu seperti nyala api - jika hanya berkobar dengan emosi, ia akan cepat padam; namun jika hal ini didorong oleh kepercayaan dan pengertian, maka hal tersebut tidak akan pernah padam. Setiap perkataan yang lembut, setiap genggaman tangan, setiap tindakan pengampunan menjadi percikan yang membuatnya tetap hidup. Dan ketika dua orang memilih untuk saling menyayangi setiap hari, cinta menjadi kehangatan paling tenang di dunia yang penuh badai.</string>
    <string name="long_slogan_3">Cinta tidak perlu mencolok atau mencolok - cukup tatapan penuh pengertian, pelukan yang terasa aman, dan dua hati yang selalu saling meraih. Terkadang keheningan antara dua orang berbicara lebih keras dari pada seribu janji. Ketika Anda menemukan seseorang yang kehadirannya membuat Anda merasa damai, itulah cinta sejati - sederhana namun bertahan lama, tenang namun sangat dalam.</string>
    <string name="long_slogan_4">Dalam cinta, tidak masalah siapa yang lebih dulu atau siapa yang lebih mencintai - yang terpenting adalah siapa yang bertahan sampai akhir. Karena cinta bukanlah kepemilikan; itu persahabatan. Melihat orang itu bahagia, meskipun kegembiraannya tidak selalu melibatkan Anda. Memilih untuk tetap tinggal, bukan karena Anda membutuhkan seseorang, tetapi karena Anda tidak dapat membayangkan hidup tanpa mereka.</string>
    <string name="long_slogan_5">Cinta adalah perjalanan dua orang yang tidak sempurna menciptakan sesuatu yang sempurna bersama-sama. Akan ada saat-saat kemarahan, kesalahpahaman, dan rasa sakit – tetapi itulah yang membuat cinta menjadi nyata dan kuat. Ketika dua hati belajar untuk mendengarkan, memaafkan, dan tetap memilih untuk berpegangan tangan, cinta mereka telah bertahan dalam ujian waktu.</string>
    <string name="long_slogan_6">Cinta bukan hanya emosi sesaat - itu adalah sebuah pilihan. Pilihan untuk percaya, bersabar, bertahan. Hari ini mungkin sulit, tetapi jika kita tetap memilih satu sama lain, itulah cinta sejati. Karena cinta sejati tidak mengatakan, “Aku membutuhkanmu,” tapi dengan lembut berbisik, “Aku memilihmu, setiap hari.”</string>
    <string name="long_slogan_7">Beberapa cinta tidak membutuhkan janji selamanya - cukup bangun dan melihat orang di samping Anda saja sudah cukup. Kebahagiaan tidak ditemukan dalam tindakan besar, tetapi dalam momen-momen kecil yang dibagikan: makan bersama, tertawa bersama, dan memandang dengan tenang. Cinta tidak diukur dengan tahun, tapi dengan momen damai yang diciptakan dua hati bersama.</string>
    <string name="long_slogan_8">Cinta mengajarkan kita kesabaran, kasih sayang, dan bagaimana menempatkan “kita” di atas “saya”. Hal-hal tidak selalu mudah, namun di masa-masa sulit kita menyadari betapa berharganya memiliki seseorang yang bertahan. Cinta yang indah bukanlah cinta tanpa air mata - cinta di mana, bahkan melalui air mata, Anda masih bisa tersenyum karena Anda tahu Anda tidak sendirian.</string>
    <string name="long_slogan_9">Cinta tidak membuat hidup lebih mudah, tapi memberi kita alasan untuk tersenyum melalui perjuangan. Saat Anda mencintai orang yang tepat, hal paling sederhana pun menjadi bermakna - sinar matahari pagi, hujan sore, atau sekadar suaranya. Karena cinta tidak ditemukan pada momen-momen besar, namun pada bagaimana dua orang membuat satu sama lain merasa “seperti di rumah sendiri”, di mana pun mereka berada.</string>
    <string name="long_slogan_10">Cinta bukan hanya tentang kata-kata manis atau momen romantis, tapi tentang pengertian, pengampunan, dan berdiri bersama melalui badai kehidupan. Ketika dua hati berdetak menjadi satu, setiap kesulitan terasa lebih ringan dan setiap kegembiraan menjadi lebih penuh. Cinta sejati tidak harus sempurna, hanya perlu tulus dan tabah. Karena di dunia yang berubah setiap hari, menggandeng tangan seseorang dan berjalan bersama selama bertahun-tahun adalah keajaiban yang paling sederhana namun paling berharga.</string>
</resources>
