<resources>
    <string name="long_slogan_1">Bei der Liebe geht es nicht darum, den perfekten Menschen zu finden, sondern darum, zu lernen, die Perfektion in den Unvollkommenheiten eines Menschen zu erkennen. Wenn wir jemanden wirklich lieben, akzeptieren wir seine Fehler, seine Fehler und sogar die Narben in seiner Seele. Denn bei der Liebe geht es nicht darum, einander zu verändern – es geht darum, zusammenzuwachsen, um eine bessere Version von uns selbst zu werden. Lieben bedeutet, gemeinsam zu reifen, gemeinsam zu lächeln, egal wie sehr sich die Welt verändert.</string>
    <string name="long_slogan_2">Liebe ist wie eine Flamme – wenn sie nur aus Emotionen brennt, wird sie schnell erlöschen; aber wenn es von Vertrauen und Verständnis getragen wird, wird es nie verschwinden. Jedes sanfte Wort, jede gehaltene Hand, jeder Akt der Vergebung wird zum Funken, der alles am Leben erhält. Und wenn zwei Menschen beschließen, einander jeden Tag zu schätzen, wird die Liebe zur ruhigsten Wärme in einer stürmischen Welt.</string>
    <string name="long_slogan_3">Liebe muss nicht laut oder auffällig sein – nur ein Blick, der versteht, eine Umarmung, die sich sicher anfühlt, und zwei Herzen, die immer nacheinander greifen. Manchmal sagt das Schweigen zwischen zwei Menschen mehr als tausend Versprechen. Wenn Sie jemanden finden, dessen Anwesenheit allein Ihnen das Gefühl von Frieden gibt, ist das wahre Liebe – einfach, aber dauerhaft, ruhig und doch zutiefst tief.</string>
    <string name="long_slogan_4">In der Liebe spielt es keine Rolle, wer zuerst kommt oder wer mehr liebt – was wirklich zählt, ist, wer bis zum Ende bleibt. Weil Liebe kein Besitz ist; es ist Kameradschaft. Es geht darum, diese Person glücklich zu sehen, auch wenn ihre Freude nicht immer auch Sie mit einschließt. Es ist die Entscheidung zu bleiben, nicht weil man jemanden braucht, sondern weil man sich ein Leben ohne ihn nicht vorstellen kann.</string>
    <string name="long_slogan_5">Liebe ist die Reise zweier unvollkommener Menschen, die gemeinsam etwas Perfektes schaffen. Es wird Momente der Wut, des Missverständnisses und des Schmerzes geben – aber gerade diese machen die Liebe real und stark. Wenn zwei Herzen lernen, zuzuhören, zu vergeben und sich dennoch dafür entscheiden, Händchen zu halten, hat ihre Liebe den Test der Zeit bereits überstanden.</string>
    <string name="long_slogan_6">Liebe ist nicht nur ein flüchtiges Gefühl – sie ist eine Entscheidung. Eine Entscheidung zu vertrauen, geduldig zu sein und zu bleiben. Der heutige Tag mag schwer sein, aber wenn wir uns trotz allem weiterhin füreinander entscheiden, dann ist das wahre Liebe. Denn wahre Liebe sagt nicht: „Ich brauche dich“, sondern flüstert sanft: „Ich wähle dich, jeden Tag.“</string>
    <string name="long_slogan_7">Manche Lieben brauchen keine ewigen Versprechen – einfach aufzuwachen und die Person neben sich zu sehen, reicht aus. Glück findet man nicht in großen Gesten, sondern in den kleinen gemeinsamen Momenten: ein gemeinsames Essen, ein gemeinsames Lachen, ein ruhiger Blick. Liebe wird nicht an Jahren gemessen, sondern an den friedlichen Momenten, die zwei Herzen gemeinsam schaffen.</string>
    <string name="long_slogan_8">Liebe lehrt uns Geduld, Mitgefühl und wie wir „uns“ über „mich“ stellen können. Es wird nicht immer einfach sein, aber in schwierigen Zeiten wird uns bewusst, wie wertvoll es ist, jemanden zu haben, der bleibt. Eine schöne Liebe ist nicht ohne Tränen – es ist eine, in der man trotz der Tränen immer noch lächeln kann, weil man weiß, dass man nicht allein ist.</string>
    <string name="long_slogan_9">Liebe macht das Leben nicht einfacher, aber sie gibt uns einen Grund, trotz aller Schwierigkeiten zu lächeln. Wenn Sie die richtige Person lieben, werden selbst die einfachsten Dinge bedeutungsvoll – das Morgensonnenlicht, der Nachmittagsregen oder einfach nur der Klang ihrer Stimme. Denn Liebe liegt nicht in großen Momenten, sondern darin, wie zwei Menschen sich gegenseitig das Gefühl geben, „zu Hause“ zu sein, egal wo sie sind.</string>
    <string name="long_slogan_10">Bei der Liebe geht es nicht nur um süße Worte oder romantische Momente, sondern um Verständnis, Vergebung und darum, zusammen durch die Stürme des Lebens zu stehen. Wenn zwei Herzen wie eins schlagen, fühlt sich jede Not leichter an und jede Freude wird voller. Wahre Liebe muss nicht perfekt sein – sie muss nur aufrichtig und standhaft sein. Denn in einer Welt, die sich jeden Tag verändert, ist es das einfachste und zugleich wertvollste Wunder überhaupt, jemanden an der Hand zu halten und gemeinsam durch die Jahre zu gehen.</string>
</resources>
