<resources>
    <string name="long_slogan_1">प्रेम का अर्थ पूर्ण व्यक्ति को ढूंढना नहीं है, बल्कि किसी की अपूर्णताओं में पूर्णता देखना सीखना है। जब हम किसी से सच्चा प्यार करते हैं, तो हम उनकी खामियों, गलतियों और यहां तक ​​कि उनकी आत्मा पर लगे घावों को भी स्वीकार करते हैं। क्योंकि प्यार एक-दूसरे को बदलने के बारे में नहीं है - यह स्वयं के बेहतर संस्करण बनने के लिए एक साथ बढ़ने के बारे में है। प्यार करना एक साथ परिपक्व होना है, एक साथ मुस्कुराना है, चाहे दुनिया कितनी भी बदल जाए।</string>
    <string name="long_slogan_2">प्यार एक लौ की तरह है - अगर यह केवल भावनाओं से जलता है, तो यह जल्दी ही बुझ जाएगा; लेकिन अगर यह विश्वास और समझ से प्रेरित है, तो यह कभी ख़त्म नहीं होगा। प्रत्येक कोमल शब्द, प्रत्येक थामा हुआ हाथ, क्षमा का प्रत्येक कार्य वह चिंगारी बन जाता है जो इसे जीवित रखता है। और जब दो लोग हर दिन एक-दूसरे को संजोना चुनते हैं, तो प्यार तूफानी दुनिया में सबसे शांत गर्माहट बन जाता है।</string>
    <string name="long_slogan_3">प्यार को ज़ोर से या दिखावटी होने की ज़रूरत नहीं है - बस एक नज़र जो समझती है, एक आलिंगन जो सुरक्षित महसूस करता है, और दो दिल हमेशा एक-दूसरे के लिए पहुंचते हैं। कभी-कभी दो लोगों के बीच की खामोशी हज़ार वादों से भी ज़्यादा ज़ोर से बोलती है। जब आप किसी ऐसे व्यक्ति को पाते हैं जिसकी उपस्थिति मात्र से आपको शांति महसूस होती है, तो वह सच्चा प्यार है - सरल लेकिन स्थायी, शांत लेकिन बहुत गहरा।</string>
    <string name="long_slogan_4">प्यार में, इससे कोई फर्क नहीं पड़ता कि कौन पहले आता है या कौन अधिक प्यार करता है - वास्तव में मायने रखता है कि कौन अंत तक साथ रहता है। क्योंकि प्रेम कब्ज़ा नहीं है; यह साहचर्य है. यह उस व्यक्ति को खुश देखना है, भले ही उनकी खुशी में हमेशा आप शामिल न हों। यह रुकने का चुनाव कर रहा है, इसलिए नहीं कि आपको किसी की ज़रूरत है, बल्कि इसलिए क्योंकि आप उनके बिना जीवन की कल्पना नहीं कर सकते।</string>
    <string name="long_slogan_5">प्रेम दो अपूर्ण लोगों द्वारा मिलकर कुछ पूर्ण बनाने की यात्रा है। क्रोध, गलतफहमी और दर्द के क्षण होंगे - लेकिन यही प्यार को वास्तविक और मजबूत बनाते हैं। जब दो दिल सुनना, माफ करना सीखते हैं और फिर भी हाथ पकड़ना चुनते हैं, तो उनका प्यार पहले ही समय की कसौटी पर खरा उतर चुका होता है।</string>
    <string name="long_slogan_6">प्यार सिर्फ एक क्षणभंगुर भावना नहीं है - यह एक विकल्प है। भरोसा करने, धैर्य रखने, बने रहने का विकल्प। आज का दिन कठिन हो सकता है, लेकिन अगर हम सब कुछ होते हुए भी एक-दूसरे को चुनते रहते हैं, तो यही सच्चा प्यार है। क्योंकि सच्चा प्यार यह नहीं कहता, "मुझे तुम्हारी ज़रूरत है," बल्कि धीरे से फुसफुसाता है, "मैं हर दिन तुम्हें चुनता हूँ।"</string>
    <string name="long_slogan_7">कुछ प्यारों को हमेशा के लिए वादों की ज़रूरत नहीं होती - बस जागना और उस व्यक्ति को अपने पास देखना ही काफी है। ख़ुशी बड़े-बड़े इशारों में नहीं, बल्कि साझा किए गए छोटे-छोटे पलों में पाई जाती है: एक साथ भोजन करना, साझा हंसी, एक शांत नज़र। प्यार को वर्षों से नहीं मापा जाता है, बल्कि दो दिलों द्वारा मिलकर बनाए गए शांतिपूर्ण क्षणों से मापा जाता है।</string>
    <string name="long_slogan_8">प्रेम हमें धैर्य, करुणा और "हमें" को "मैं" से ऊपर रखना सिखाता है। चीजें हमेशा आसान नहीं होंगी, लेकिन कठिन समय में हमें एहसास होता है कि किसी का साथ रहना कितना कीमती है। एक खूबसूरत प्यार आंसुओं के बिना नहीं होता - यह वह है जहां, आंसुओं के माध्यम से भी, आप मुस्कुरा सकते हैं क्योंकि आप जानते हैं कि आप अकेले नहीं हैं।</string>
    <string name="long_slogan_9">प्यार जीवन को आसान नहीं बनाता है, लेकिन यह हमें संघर्षों के बावजूद मुस्कुराने का कारण देता है। जब आप सही व्यक्ति से प्यार करते हैं, तो सबसे सरल चीजें भी सार्थक हो जाती हैं - सुबह की धूप, दोपहर की बारिश, या सिर्फ उनकी आवाज़ की आवाज़। क्योंकि प्यार भव्य क्षणों में नहीं पाया जाता है, बल्कि इसमें पाया जाता है कि कैसे दो लोग एक-दूसरे को "घर जैसा" महसूस कराते हैं, चाहे वे कहीं भी हों।</string>
    <string name="long_slogan_10">प्यार केवल मीठे शब्दों या रोमांटिक पलों के बारे में नहीं है, बल्कि समझ, क्षमा और जीवन के तूफानों में एक साथ खड़े रहने के बारे में है। जब दो दिल एक होकर धड़कते हैं, तो हर कठिनाई हल्की और हर खुशी अधिक महसूस होती है। सच्चे प्यार को पूर्ण होने की आवश्यकता नहीं है - इसे केवल ईमानदार और दृढ़ होना चाहिए। क्योंकि ऐसी दुनिया में जो हर दिन बदलती है, किसी का हाथ पकड़ना और वर्षों तक साथ चलना सबसे सरल लेकिन सबसे कीमती चमत्कार है।</string>
</resources>
